岩岩先知帝吧原來有fb page

要唔要一齊report佢

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

一齊comment 8964

at Sai Wan

咁快report死個page咪整唔死佢堆打手

好好睇
佢地淨係識copy留言

見到有人留08j憲章
同雜種禁書就收皮😹😹😹😹

推，port死佢

今日先爬返呢單野，笑到gap gap聲